齋行無撚用！遊行需要升級！

首先！！！

星期四 deadline 星期五升級！！！

達唔到四個要求，星期日再遊行

但見到和理非們開始有疲態；勇武巴打們又開始心灰
可唔可以試下新玩法呢和理勇武再融和

原因
就咁行有個目的地——政總，好多人覺得完成左個路程又唔知再有咩可以做，就好容易走同流失，加上有好多老弱婦孺真係捱唔到咁耐，上星期都有幾個人頂唔順有一個種要危殆

不如：
隊頭行到政總後因為實在太多人又攰全世界一齊坐低休息逼爆港島不撤不散

一黎唔使浪費體力，就咁坐多啲人留到，又有有目標減少人數流失，後join巴打一樣容易搵位zip大家輕輕鬆鬆睇書野餐乜都好

二黎又壯觀，人多可以保護大家，同時成百萬人睇你警狗點撚清

逼佢10點再回應，唔係成百萬人再一齊去禮賓府or whatever 圍堵林鄭鄭若驊乜乜乜夠人勝算就大好多

遊行非佔領只係留力即晚一齊施壓

減少無力感，攞翻主導權

遊行有終點心理上好易完成左就走，就算唔甘心都係會流失好多人
所以，我地改個終點，係一齊坐低等十點，再一齊衝
遊行升級！
就算老弱婦孺走哂，都會比前幾次人數多！

Pish

下一次示威的主題應是為「我們仍要真普選」！

救翻兄弟為首要！！！一個不能少！！！！

推

一定要無條件釋放義士！！！

Push